[絲打入]原來我男友有不為人知既另一面

我男友今年26...做緊正當職業 月入40k
同佢一齊左半年....
佢平時對客/同事/朋友/我
都好smart好正常
自從佢帶左我番屋企同伯母食飯...就咩都唔同晒..
伯母煮送都幾好食...之後諗住坐多陣..
咁岩我隔離有隻卡比獸公仔 諗住拎開佢..多d位
點知我男友突然癡撚左線...
話無人可以掂佢隻卡比仔
之後好似智商急降咁..攬撚住隻卡化
係到話卡比仔乖...好似傻撚左咁
之後係到嗲佢呀媽話要一齊玩卡比(佢有一大一細兩隻卡比獸)
之後伯母拎住隻大卡比係到話 仔仔今日乖唔乖呀
我男友拎住隻細卡比獸係到話 卡比仔唔乖呀
我即時嚇到傻左以為自己發緊夢..
隔左一陣我男友終於回復正常
伯母之後趁佢去左廁所個陣同我講
話佢一見到公仔同老母同時在場就會變番3歲左右既智力...應該係做野個陣太大壓力搞到咁
原來佢有咁既一面...我真係接受唔到...
分唔分手好？ 咁大個人仲嗲老母..

你個名

平時睇開封神榜覺得太公望好型咋

你係咪有卡比獸既身型

玩公仔都唔得

無
唉 諗起佢攬住隻公仔個on9樣就唔想理佢

如果係真都幾慘
可惜呢度係吹水台

仲細咩 仲要同老母一齊玩

好難相信係真

比少少意見好嗎

認真

你陪下佢一齊玩啦咁

不知幾cute
我日日都同我隻chopper傾計

好撚on9喎

試下掉撚晒佢啲公仔

我驚佢壓力爆煲跳樓

乜野黎

0/10

太誇 重作

想你自動離場

佢跳咗咪可以換男朋友囉

好似有道理

佢搵40k喎 on9 都無所謂啦 on9 仲好到時任你舞

唔信！佢好愛我嫁

又有道理
到時拎住佢隻公仔要脅佢比晒份糧我

我驚你俾佢dum落街咋

睇你講野真係嘔心到反胃

佢咁撚柒慘你竟然話佢on9低b

你係貪佢d錢咋死臭雞

咪撚害鳩人啦

慘還慘
低b還低b
原來自己條仔係屋企有時係咁撚樣既
好難接受喎

分啦咪累人啦 正常女都會擔心有無事 點解決
你理d臭雞咁就厭棄人 鬼唔望你比車車斷條腳或者比人姦 第時男友老公唔要你呀

介紹比我

其實你心裡面都已經有答案

唉..
本身佢wtsapp用卡比獸做頭像..
以為佢鐘意pkm姐

咪撚以為改左名就唔知你假膠

假膠

煩撚夠未 sorry囉
但呢次認真嫁

又係你呢個on9仔, 改完名又出膠post

諗起娛樂之王炮哥隻小天使

巴打點解日日都咁得閒開幾個假膠post

或許唸下你條孝順/有愛心果方面

點解巴打咁得閒開膠post釣太公望

只係諗起佢個弱智樣

認真post唔好搞事

好小事姐

好小事姐，都話比你聽壓力大先咁，你唔係應該諗下點幫佢舒緩咩？點解會係嫌棄佢？

睇下你愛得佢深唔深啦，不過我想問有冇得改善嫁？

個個人都有佢抵能既一面

你唔識照顧人，都係分手唔好累人啦

你諗下 你條仔原來日日係屋企玩公仔 你都唔開心啦

你漏左句 最後想問隻卡比獸係邊買

如果卡比公仔+老母先會引發到你男友嘅低能技能
點解唔直接掉左隻公仔佢